你老母支共世衛幾時宣布中國做疫區

當年沙士就即刻宣布香港做疫區，而家支那幾萬人中招死幾千都唔叫疫區
宣布左疫區全世界都可以封佢關趕走支那人

仆街世衛

唔使嘅喇.各國會自己宣布然後撤僑.
越遲公佈,只會更大鑊.

大數據專家李鴻彥：怒轟無能港共害死醫護 主流民意撐罷工聲響徹 武漢肺炎變政治災難